感覺唔到人愛我

拍過幾次拖,都感覺唔到愛...我係要人喊哂咁先覺得佢係有小小愛我..點解會咁..有無人話我知...

因為依個世界唔會有人愛你

我覺得自己有小小癡線

我好想有人好愛我，同我一樣平等

A09唔知咩叫愛

下世記得搵郭富城/李嘉誠做你老豆

可能唔夠重視

我只想有人以我為先

What is love
Baby don't hurt me
Don't hurt me, no more

除咗屋企人朋友外，世界上總有人愛你，你未遇到姐

我信我未遇到

保持心態，個心都舒服啲

點解要喊先係愛你

心好累

因為知男人好難喊

會唔會做第二啲事情都可以感動到你？

暫時無，每次只有我一個最傷心。。我真係好難過

累係正常，只要心仲識跳，始終會遇到

我要既只係簡單

例如？

我唔洗好似d港女咁，係酒店到大大個氣球生日快樂..我只需要另一半記得我生日重視我就好開心

我愛你

真係好難過

我明
對方唔夠愛我 令到自己成日胡思亂想
好想喊

明啊，我都係、但冇你咁難過。或許此刻的你需要一個簡單擁抱及一句慰問...開心唔到就接受呢種難過心情啦！然後諗辦法去面對加油！